岀面要人呀

今朝手足為左你地可以擺工連條命都唔要呀
你地可以係屋企休息多得今朝手足咋
仲唔岀黎，對唔對得住自己呀！
手足唔係condom呀！依個唔係淨係識得嗌咁簡單呀！